請用四字詞形容香港人

高拜低踩 欺善怕惡

八個字喎

奴才基因

駁唔到

屌你老母

番工大曬

貪生怕死

On撚99

就快絕種

呢個特別岩 乜撚都驚但又想做局外人

戇撚柒鳩

只顧自己
睇人仆街